一個同事轉工前有咩跡象？

成日病，做野慢？仲有咩

成日拎半日假去interview

hea

間公司閪

成日做做下野會出左去聽電話

成日屙屎

一次過用哂d AL